🎊［音樂台］改詞集中討論區‼️

各位，改詞其實應該集中返討論 每個idea 前面加返歌名 方便集合返首歌
e.g. 四季
我記起那年高登 早洩將我通通都欺騙 無app屎改變 促使他發癲

各位可集中改詞 亦可以有idea就放上黎 俾返個原本既歌名就ok 方便巴絲們整合

LIHKG需要大家

Lm

同一

天梯 唔係今天我

多謝巴打

早兩日都拋過磚改四季

有3首詞
2首完成一首改緊

前前前世
夢燈籠
Sparkle

from《你的名字》

先留名

連～又過連～～
望遠加連尼住～～～
齊賀各位～ 可以上L! IHKG~~~

開係吹水台

不如你算撚數啦

屌你老未

笑撚死

而家都成崇拜咩